上水清真寺地盤 昨舉行首次聚禮

籌建中的上水清真寺地盤位於新界上水鳳南路，昨日下午一時三十分，舉行首次星期五聚禮(主麻)，有為數超過三百人參加，聚禮由穆罕默德 • 蘇威 目夫提( Mufti Muhammad Shoaid) 宣講及領拜。穆罕默德目夫提在宣講時稱，感謝安拉的恩典，使大家能在新界這片珍貴的土地上作第一次的聚禮，紀念安拉。籌建上水清真寺的工作，雖然受到真主很多的考驗，但今日終能夠正式起步，由來自本港很多穆斯林團體的代表組成的籌建上水清真寺行動委員會，正式展開籌款活動，希望大家能熱烈響應，踴躍支持，大力捐助。真主應許為建清真寺的善人在天園預留美好的居所。

據行動委員會透露，現場即時收到捐款:

港幣 97,722.10元及外幣包括120美元, 100歐元, 220英鎊及1元人民幣。折合約港幣 102,051元，連同其他認捐，共獲港幣廿二萬元捐款。

以下是籌建委員會的呼籲:

如衆所周知，香港穆斯林聯會己故前會長田阿里先生，經過近十多年的努力，克服重重困難和障礙，終於在2006年獲政府在上水撥出一塊面積約二千平方米的土地，用作興建伊斯蘭中心及一所可容納二百個宿位的安老院 ，當時缴付的地租 935萬港元，概由卡塔爾慈善基金及本港穆斯林大衆的慷慨捐助。

後來獲得已故沙特阿卜杜拉國王承諾資助興建該項目，並於2009年9月30日穆聯會與沙特財政部簽訂一份協議備忘錄(MOA)。根據協議備忘錄，該項目將命名為"阿卜杜拉國王伊斯蘭中心暨安老院。

此外，為了有效地監督上水清真寺項目，穆聯會於2013年與香港回教信託基金會(BOT)簽訂一份諒解備忘錄(MOU)，委託基金會暫時接管有關項目，直至與未經授權人士聲稱擁有穆聯會領導權而興訟結朿為止。期間，基金會曾向政府代墊支超過一百萬元延期罰款，以維持租約。根據2015年法院的裁決，當年由法院頒令基金會與七名成員的清真寺筹籌建委員會簽訂的諒解備忘錄，被視為無效，建寺的項目又輾轉回歸到穆聯會的理事會肩上。

2016年7月沙特駐港領事館突然致函特區政府，通知其國家決定暫延建寺的資助，直至該國經濟狀況改善。於是本會與民政事務局於2016年10月會議後，地政總署來函要求於2017年1月前提供具體建寺時間表及具備足夠財務能力以推行該項目的證明。穆聯會遂於2017年1月發起全市簽名支持運動，結果收集到超過2,000個簽名支持，本會並不間斷地與社區領袖會晤，最終於2017年12月成立了興建上水清真寺行動委員會，並舉辦清理該地段作為其首次活動。

雖然去年曾多次致函沙特財政部及多次約晤沙特駐港领事，但至今仍未獲沙特財政部的書面回覆，行動委員會遂議決從2018年3月發起籌款活動，以確保該建寺計劃不致落空，不負本港穆斯林社羣委託我們的這項重任。

我們極需要本港穆斯林社羣的緊急支持，盡快將清真寺建成，以保障該地段不被沒收。

我們現正為建造清真寺而展開募捐活動，並將於2018年3月30日(星期五)在該地段舉行聚禮，祈求真主襄助，賜予該建寺計劃的吉慶，懇請閣下伸出援手，慷慨解囊，共襄善舉，回賜均沾。

有冇人住上水翠麗花園

邊有咁撚易起到

有冇請林牧師

我捐錢射兩支戰斧飛彈去上址可嗎？

睇左做清水寺

好驚

到時係窗口一望出黎見到有條戴住頭巾對你邪笑真係幾得人驚

恐怖分子基地

穆斯林幾時統治世界

1蚊人仔

以夷(穆斯林)制夷(支那人)

起公屋算啦

又要貼呢篇野

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。

沙爆？起清真寺都無錢

睇少啲《恩雨之聲》同cctvb新聞啦
中世紀時異教徒交異教徒税就可以保留自己信仰
近代先學埋耶教「不信者殺」規矩

錯
最終的結果是

白人+黑人+支那人+南亞人+穆斯林 聯手搞鳩香港人
因為香港人最好恰

人地有現代國家例子對照，你講中世紀

近代先學埋耶教「不信者殺」

之前識咗個馬來西亞基督徒，人哋咪好地地，撚有血洗同迫害

建造業議會（CIC）隔離，塊地空左十年以上啦

你依加係住係現代定中世紀
總之兩邊都係仆街 不過依加要我揀一個地方住我一定唔會揀蛔

收番佢嚟起公屋啦

估唔到伊斯蘭國家 都有撐
好老實講

現在有兩個選擇
選擇A : 美國, 英國, 法國
選擇B : 伊拉克, 敘利亞, 也門
要你移民一個國家, 睇下你會移民邊到??

唔明你問咩

講事實都叫撐？
我支持收番塊地起公屋㗎

我住翠麗，但我好記得好耐之前有份問卷問贊唔贊成起清真寺，大部分人都反對，點解又會起到

起錫克寺好

中世紀蛔國異教徒交稅係要交個仔出黎 不過點都好過係耶國比人殺既
不過依加耶教世俗化左 點都好過班蛔教生番要政教合一

據行動委員會透露，現場即時收到捐款:

港幣 97,722.10元及外幣包括120美元, 100歐元, 220英鎊及1元人民幣。折合約港幣 102,051元，連同其他認捐，共獲港幣廿二萬元捐款。

做乜撚

真？
可能我睇漏，唔該話我知邊度話要用子女抵押

伊斯蘭豬自己講話有錢捐嚟起幼稚園都唔起老人院（唔信可以打去中華回教博愛社求證）
收番塊地嚟起公屋啦，佢哋係唔會籌夠錢

埋隻死豬落地盤

睇錯咗做清水寺地盤

1000個居民反對
3000個南亞人贊成

你對眼盲撚左？

多謝張超雄

拎豬油子彈射死班伊斯蘭教啦

唔止上水要起，元朗八鄉都會有座

城規會網頁：

無得反對了

isis其實都有搞異教徒稅，基督教徒選擇可以交稅，改信或者斬頭

巴基躝坦

好似最遲三月初要入反對理由
而家唔知仲理唔理你

唔關事 而係塊地一早賣左俾班回教徒
起寺廟無問題的
不過我提議應該要係隔離起埋猶太廟

係信其中一位先知耶穌先至係有經者，交稅係比人可以繼續信拉拉派落人間其中一位先知耶穌

世界毒瘤又起埋D野聚曬D垃圾係度

Wiki話異教徒交異教徒稅就得，無話淨係指「有經的人」
無神論者就唔知點處理
利申：可能睇錯，英文好嘅請入去研究下

terrorist

痴線 比恐怖分子係屋企起基地

上水仲係人住嘅？

起埋印度廟，佛寺，教堂，做個宗教主題樂園

七十二個處女

根本垃圾宗教，正常宗教點會諗埋d咁既嘢

伊斯蘭教同cancer一樣，陰d陰d咁，最後擴散到一定位置就收你皮

睇少啲《恩雨之聲》同cctvb啦

冇撚睇過啊，乜鳩嘢係恩雨之聲

收返黎起樓啦 香港人住都無得住呀

唔係淨係恩雨之聲同CCTVB 會講呢D 嘢，OK？

Yes，佢哋無咗沙特條水喉都無錢起

咁你係邊度聽番嚟？

伊斯蘭教係全球文明的大毒瘤

上水清真寺就應該起唔成，因為無錢；
八鄉嗰間就唔知

同埋個個南亞人免酷刑聲請都係假，2009年底至2017年12 月，在入境處完成審核的15 320 宗 聲請中，獲確立的酷刑／免遣返聲請共110宗

個個一落機就揼護照攞難民津貼，真係冇眼睇

唔食豬、成班生蕃、4個老婆

見到就驚。希望佢起唔成。

我識人去過中東國家宣教(基督教)，佢話清真寺每日都會開咪叫人去祈禱，有時就會話今日來清真寺祈禱死後上天堂就會有處女侍候。

唔好問我邊個，呢D 開名隨時會招致殺身之禍

最危險就是最⋯

係咪恐怖分子營地， 通知左美國領事館未

好撚不安
成班恐怖分子咁

咁有無講玩自殺式炸彈襲擊可上天堂享72名處女？

去蛔國宣耶,你個fd係咪白痴黎， 我相信對付班蛔只可以用枝ak47指住佢

去阿富汗塔里班控制地區傳福音都有呀

咁多座把撚咩 有一座喺尖沙咀比班恐佈份子乜柒都夠啦

有冇請難民之父？

在列文所成立的基金會牽頭下，南區U18今午與All Black FC U18友賽，進行足球交流。

All Black FC在2015年成立，為一群居港的非洲難民透過足球與外界交流。球隊冠名贊助商「冠忠巴士」為表示對他們支持，將會贊助All Black FC的球衣裝備。

無話唔豬扒

南區點解唔起？

sor 我應該講係ottoman empire會用異教徒仔個做稅 (Janissaries) 因為ottoman太大我好多時當左佢代表當時蛔國

Muḥammad唔係咩超自然處女生出黎，歷史上真有其人，佢攻陷既地方有版圖睇。

唔讀書唔緊要，最重要既係有自知知明。

仲有大部份恐佈份子都喺出自佢地

去參觀清真寺 發言人又唔認帳
話只係一少數極端 殘暴的人做壞事
佢地都好有善 和平 反對暴力
大佬呀 得你地個教出厘啲人 又打正旗號 無得推個責任個喎
又唔見其他宗教搞恐佈襲擊

係門口放返啲午餐肉先

你係邊到聽返黎？歷史書上面寫係當時穆斯林係社會上的權貴階層，所以好多基督徒想改信，但政府擔心太多人改信會令到穆斯林身份變得太cheap，所以只可以容許異教徒家庭其中一個子女信伊斯蘭教。而由於要確保質素，所以政府會定期挑選確定邊o的有資格成為穆斯林

同埋janissaries係禁衛軍唔係稅

其實所謂伊斯蘭聖戰的觀念第一個提出的係一個德國人，用黎鼓動中東伊斯蘭教徒同德國結盟對抗英法俄

上水行sharia laws

係咩 我都唔記得係邊到睇到 不過係wiki Jamissaries 條目到有咁寫:
They began as an elite corps of slaves made up of kidnapped young Christian boys who were forcefully converted to Islam
不過我聽既版本就係因為比佢地帶走係異教徒唯一提升社會地位既機會 所以有d父母都想佢地個仔比人帶走

你可以睇下the fall of the ottomans

by Eugene Rogan

其實清真寺入面有乜
寺有佛像
園有道教人物像

笑撚左,睇左兩頁見你好似好有料咁

點知只係個拎住維基黎J嘅傻鳩

支那加蝻 上水真係慘

恐怖分子

人肉炸彈

都九唔搭八

抬隻燒豬去賀一賀佢 入鄉要隨俗

新基地

上水要除3害先得

難民之父幾時搬去附近住？

蝗蛔一家親

其實睇落好似同共產主義... 愈多人信就會愈迫其他人信

一睇以為係isis宣傳照

十幾年前住翠麗已經講緊起摩羅廟
民家先起

一堆isis

入教可以娶四個老婆....

尖沙咀咪又係咁起，咁多年都無事啦
唔見你地話果到係isis基地？

帛金

港女又有新地盤食南亞腸

幾時開埋isis分部？

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國0.6%、澳大利亞1.5%、加拿大1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥2%、德國3.7%、英國2.7%、西班牙4%、泰國4.6%、神州3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標註清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國8%、菲律賓5%、瑞典5%、瑞士4.3%、荷蘭5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列16%、俄羅斯15%。

當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要么因怕被殺而改信伊斯蘭，要么被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞32.8%、波斯尼亞40%、乍得53.1%、黎巴嫩59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞70%、馬來西亞60.4%、卡塔爾77.5%、蘇丹70%。
當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼86.1%、伊朗98%、伊拉克97%、巴基斯坦97%、巴勒斯坦99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平並沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗100%、索馬里100%、也門100%。

要學定 唯一真主 阿拉伯話點講

到時真係生蕃vs生蕃
啲支那人見到穆斯林已經摺摺聲
想像到班蝗俾人打到仆街

耶教起學校送罐頭
我無信教都仲生歐歐
重點係世族化同政教合一既分別呀

追左陣po
上面撐蛔 > 耶果位用維基來做reference

所以某d連登仔既知識真係 覺得中東=isis

咪係

無良柏果然響應蟈家一歹一賂

我好感動

神棍講左支國會奉綠教為上賓，又稱綠爹
一帶一路下支國冇得唔討好綠教

你有冇沙特財政部支援

今次真係外國勢力

緊係
基督教徒同猶太教徒可以交丁稅唔駛死
穆斯林淨係屠殺多神教徒同無神論者之嘛

當時，你的主啟示眾天神：「我是與你們同在的，故你們當使信道者堅定。我要把恐怖投在不信道的人的心中。」故你們當斬他們的首級，斷他們的指頭。 (古蘭經8:12)

你們沒有殺戮他們，而是真主殺戮了他們；當你射擊的時候，其實你並沒有射擊，而是真主射擊了。（他這樣做）原為要把從自己發出的嘉惠賞賜信道的人們。真主確是全聰的，確是全知的。(古蘭經8:17)

你們要與他們戰鬥，直到迫害消除，一切宗教全為真主；如果他們停戰，那末，真主確是明察他們的行為的。(古蘭經8:39)

你們在戰場上遇到不信道者的時候，應當斬殺他們，你們既戰勝他們，就應當俘虜他們；以後或釋放他們，或准許他們贖身，直到戰爭放下他的重擔。事情就是這樣的，假若真主意欲，他必懲治他們；但他命你們抗戰，以便他以你們互相考驗。為主道而陣亡者，真主絕不枉費他們的善功(古蘭經47:4)

當禁月[伊曆1月、7月、11月和12月]過去後，你們在哪里發現拜偶像者，你們就在哪里殺死他們，俘虜他們，圍攻他們，在各個埋伏點伏擊他們。但假如他們悔過自新，謹守拜功，完納天課，那麼，你們就讓他們走正道吧！安拉確是最寬恕的，特慈的。(古蘭經9:5)

安拉真係好仁慈
有經之人交稅唔駛死
拜偶像(多神信仰)唔信伊斯蘭教就要殺

諗起歐洲

戰場？

英文wiki話唔係，不過你哋以為英文wiki同中文wiki嘅公信力一樣

打仗係真主嘅命令

「你們要與他們戰鬥，直到迫害消除，一切宗教全為真主」
「你們沒有殺戮他們，而是真主殺戮了他們」

倒返轉沙特阿拉伯會唔會批地起教堂/佛寺/猶太會堂，當地居民又會唔會反對?

叫佢去高爾夫球會果度起

科學園
數碼港
中藥港
宗教園
全港宗教搬晒入去聖戰

快 d 去食多幾十次 $11 豬柳強...好快北區唔撚比賣

睇錯清水寺

阿拉古阿巴

CONFIRM 會員 一切都是因果報應 係蝻亞仔

牧師林就有

好快會有人話社會少清真餐廳歧視穆斯林，跟住要求斬死啲豬肉佬

1元人民幣

你第一日上連登時事台，我你都唔識

拍片班人個facebook 竟然有張相係咁

原圖

你問下佢點解阿拉要容許呢件事發生

大學無論學生定professor 搵reference 做論據都唔會搵維基啦
講到只有得中文維基可以比全世界edit 咁

咁你咪唔好信囉，繼續沉醉於篇微博文啦

我住翠麗,唔怪得近呢個星期日日樓下都好多阿星咁...

仲歧視埋Streaming, Feb同Sunday

真主偉大！！！

我覺得香港人會比佢地打先

因為香港人最好恰

allah akbar

廢物南亞仔死返巴基爛袒啦屌你老母

玩踩地雷呀

小學生？

有冇巴打有養豬？
有地方可以散步了

朝早一定好撚嘈同埋成堆強姦犯